有冇人覺得第三波疫情根本係777政府奶商界造成

為咗維持正常經濟運作政府豁免幾十萬人檢疫 最後豁免海員嗰陣豁出禍 班全球海員船東會組織當然開心 但有冇諗過佢哋嘅快樂其實係建築喺我哋香港人身上

跟住室內限聚由8人直接跳到無限 室外先係50人 政府唔想遊行示威係人都知 但明明室內仲易中招 點解限室外唔限室內 係咪隻毒同商界傾掂數行街食飯睇戲呢啲消費就唔會播毒 就係因為唔限室內先爆慶回歸群組

無封關點做都無用

就係奶商界先唔封晒

全世界都知係為左取消選舉。

係中國同香港政府明知九月選舉必敗故意搞出嚟，藉此有藉口取消選舉。

定係俾中共d人可以用香港轉機去外國？